[十月新番] 放課後さいころ倶楽部 放學後桌遊俱樂部

在春天的京都——綾搬到了未曾見過的城鎮。
與她成為第一個朋友的是畏縮不前的同級生美姬。
某一天的放學後，偷偷尾隨着班長翠的綾與美姬來到了桌遊專門店，其名為「骰子俱樂部」。
令人不假思索地想要嘗試，硬核德式桌遊滿載。
與尋找「快樂」的少女們，一起探索令人雀躍的世界！

STAFF
原作：中道裕大
連載：月刊少年SUNDAY（小學館）
監督：今泉賢一
系列構成：前川淳
角色設計：伊部由起子
美術監督：芳賀瞳
色彩設計：篠原愛子
攝影監督：佐藤哲平
編輯：梅津朋美
後期錄音演出：稻葉順一
配音演出：濱野一三
音樂：片山修志（Team-MAX）
動畫製作：LIDENFILMS

CAST
武笠美姬：宮下早紀
高屋敷綾：高野麻里佳
大野翠：富田美憂
艾米莉亞：M·A·O
金城健：黑田崇矢
田上翔太：天崎滉平
吉岡龍二：堀江瞬
牧京子：松井惠理子
高屋敷花：東城日沙子
澀澤蓮：小岩井小鳥
青島悠人：八代拓

第一集唔錯
聽完隻game既說明都有D想玩下

不過我就真係唔明點樣由呢一步

就行左去呢一步

面向牆又即係點
店長又唔係揀向下行會好D咩

醒起去google下D規則
問題迎刃而解

仲以為係撞牆就直接回頭
好似有啲規則冇講明

我以為可以行出界咁無敵

好睇會追，不過規則講多少少就好喇

睇封面仲以為遊戲3人娘嘅翻版

睇咗一集覺得都唔錯 見冇人開post
不過唔講曬啲規則真係有少少唔明

冇玩開扑GAME, 不過多女就照睇.

OP好聽

No pan

都以為係，睇完覺得似芳文社果類似d

感覺太focus喺啲女度
想睇boardgames

好果有德古拉之怒就好了

京都腔

唔明點解男主唔skip咗佢，就算畀佢兩個猜中嗰張牌都未必係蝙蝠啦

田上應該覺得綾冇咁傻 自己3張小強同烏蠅都出呢兩隻
見田上3隻蝙蝠應該想陰佢
點知綾真係咁傻 呃人話小強都出烏蠅
btw我覺得田上失敗在又想溝女又想贏

咁仲有其他動物嫁嘛，況且中蝙蝠機率一定細過「小強+烏蠅」
最後嗰句真，為咗食女又要贏

D女幾正, 我OK

全部都正，包括下集預告啲姐姐，重有方言，今季最enjoyable應該係呢套

有冇人覺得個op好唔夾套野

個個睇呢套都係睇女

我真係睇tabletop game

why not both

學關西弁

本身唔好孖辮妹但佢真心正

ノーパンin the jungle

天崎：我點會鍾意大野

青蛙都係pest?

家姐都好靚
BTW, 下集玩牛頭王

未得閒睇新一集

粒糖含到玩完遊戲都未溶

角色係咪設定咗美姬永遠贏、綾永遠輸？

有可能 綾負責搞笑

兩姊妹

omg

集尾條女幾靚

翠

泳裝定新髮型

今集隻game之前都玩過
其實幾刺激

玩法好似幾有趣，唔係純運氣

少數多香港人玩嘅扑驚

呢隻game一定係有計算
不過未試過最小number換行

感覺運氣成分幾高

手牌係點當然重要，但點樣策略性咁擺牌就更加
因為要睇係咪應該寧願博拎就滿但牛頭少的一行黎避開拎更多牛頭

係有運氣成份，不過都好講策略
揀牌出仲可以陰到其他人拎左行多牛頭嘅牌

下集睇圖已經好正

副會長把好刺耳, 好想扯巴佢

把聲

今集著泳衣加件衫就玩遊戲, 好正

有好多遊戲都係玩過先知，就咁聽佢講唔係太明

睇佢玩一次就明 講玩法嗰陣係有啲1999

扑驚in a nut shell

今集款遊戲都幾好

好似幾好玩，要同隊友配合

其實佢要係1分鐘之內講完隻game點玩係有d難度
我諗佢都係當廣告咁賣，想你睇完之後自己再去睇詳細既rule係點

有無人覺得小翠嘅身體好色情

咁pretty Q呀既

以前自己細個整過桌遊
情況有少少似班長咁

三個最淫就係班長

ed好聽，已買cd

綾幾時先有個人回?

早排同朋友玩過今集玩那隻the island
又係友情破壞遊戲黎

考驗友情 唔係好好感情都唔好玩

淫得過唔著底褲
著住條短裙仔夜晚鬧市中通街走既aya

第八集 OP 加埋 Emilia 落去

今個星期無播??

有啊 玩紅綠燈

搵到啦
THX

原來紅綠燈係英國咁叫
唔怪得香港叫123紅綠燈

之前日常的英sub都係咁寫

今集好正

兩個男生你們加油了